警察扮弱者，只會比藍絲唾棄，唔會被可憐

因為藍絲只會希望警察全部（3萬人）係總部湧出黎
一棍一棍毆落示威者度，瘋狂出速龍小組，打到示威者頭破血流
唔係好似琴日咁哩埋係入面叫白車
今次警察無論係黃絲，藍絲群組都形象盡失
點睇？

公共關係科今次錯估形勢

香港人係勝利球迷

主要係次序錯左
一開始打到人死 而家出黎喊
雖然有唔少弱智會比佢地呃到
但香港一半以上正常智力既人都知咩事

真藍的確會咁諗

黑警亂call白車影響真係有需要既人

阻阻大家，得閒幫手推推

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

agree

黃絲一半唔會信 藍絲屌佢地廢j 得綠絲可憐下 但綠絲多史唔係選民 完

佢哋示弱唔係畀藍屍睇， 係畀中立同埋淺黃絲睇

會出黎嘅藍屍都係收錢做野啫
邊駛用腦

仲有人中立咩